仆街facebook俾人hack左係咁入fb group

屌佢係咁幫我入啲facebook group, 咩笑多了就懷孕，又有咩耶撚group 好多好多。仲幫我係啲fb group post
「我下個月生日，就嚟攞到長者卡。」店門上貼着達明一派的海報，Carl妒忌達明一派可以有31周年，CD交易所只渡

完全唔知乜撚野黎，跟住我up status 講俾人hack fb又唔俾post

我用黎用去都係公司同屋企電腦，手提 唔知係邊惹返黎。已經改密碼，但清左個病毒未架

救命呀點搞呀

笑多了就懷孕

仲笑！！！ 入左好撚多呢啲濕尻group!!! 乜撚柒野黎

有無得罪人啊？

究竟個病毒想用我fb ac宣揚咩消息呢
Carl妒忌達明一派可以有31周年？？

冇得罪人喎 唔係病毒黎？

救命呀有冇人都有俾人hack fb 係咁入fb group???

我真係一個不幸既細路呀

衰咸濕？

冇上咸網呀 你估毒定有人hack呢

有冇上過啲content farm?

屌

deactivate 佢先囉

有喎！ 上content farm 都會中架

笑多了會懷孕

你仲笑 ? 小心懷孕

deactivate個fb ac?

一係改個好複雜既password同del 哂啲app 既connection 囉

大家都唔可以笑！！

我改左pw啦，但十年之前玩嗰啲應用程式勁撚多，有冇得一次過del

可能真係玩啲on9 test 係咪去應用程式到del 晒去就得了？

唔只你個fbac有問題